急放17/11 農夫演唱會飛兩張

急放
17/11 $680兩張連位 H行

2000求放

賣左未

Ching 我有一張 原價 要唔要

咩位先

FF 1516

又話1張

我都要睇嘛⋯⋯俾你揀啫

Tg 傾？

JJBIG
MY TG

係咪放左喇？我都想自己睇

Tg傾

如果佢唔要 我可以要聽晚
Tg

我都想要張單張自己睇
有冇人放今日嘅票

一齊？